为什么连登那边都叫牙桐 什么典故？

牙痛

同胞諗野幾好笑

同你老母臭鮑

點解我唔知佢講乜

G

多得班波台仔

牙桐咁出名都唔識

同你老母臭閪個胞！

死返中國地獄鬼國去！

漏左個g字

桐G

THIS POST NO G

大家都係中国人